個月台逼到可以隨時推人落路軌

大家唔好咁做

唉，何b呢

是撚但啦 都冇車
推咗慢慢爬返上黎都得

跌得落去，就順便行出九龍啦

4個字先一班車，唔駛爬咁快

其實放D 人係路軌出九龍可以仲快過等狗鐵

月台頭行樓梯落去，散個步係月台尾行返上去都仲得
我屌你老母林鄭